政府依家想解決提出問題嘅人

政府依家想解決提出問題嘅人
而唔係解決問題
仆街政府，仆街共產黨思維
大家準備做好文宣
文宣要落區做
示威現場嘅人一定要打鬼